逢係叫Martin果d，都係食屎狗

agger

做IT 的martin 更加係人渣中的人渣

你叫咩英文名

agger公司都有一個

飲食台

讀hku叫martin既係真正既食屎狗

yes

我都覺

恒大既Martin 係個大仆街

Aston Martin

真心覺得on9

係咪死者

肥絲你過黎照鏡睇下自己個衰樣先啦

網名：肥絲大隻

編號：21423

身高：158厘米

體重：168磅

居住：估計應該係狗籠

特徵：矮、肥、柒、毒、臭

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

[/quote]

171咪高過肥屍大隻死矮仔🤔